［突發］盧俊宇被捕

又唔係鄺俊宇

我第一眼睇錯

琴日係咪話佢扮被捕？
不過都冇公信力架啦

push

求仁得仁
老吹比人拉左而家終於拉

做咩事？

好柒好on9

咁多分化撚

酒吧根本唔抵可憐 做唔掂咪轉行派米囉

肯定搞佢啦

Btw 冇事呀嘛

點撚算

仆街黑警

又唔知想砌佢咩罪

明報話佢涉浪費警力被捕

會員編號：#60434
會員註冊日期：2016/12/8
入 LIST 原因：分化同路人。

上述資料更新日期：2020/9/18
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

共產黨：螞蟻金服在香港創下人類史上最大規模集資 證撤資傳聞不實

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

又要拎番你誠實咁抽螞蟻黎BIN
我睇TVB起碼佢冇賺我錢

以為老屈選舉經費

會員編號：#51469
會員註冊日期：2016/12/2
入 LIST 原因：對被捕義士幸災樂禍，稱「拉得好」。

上述資料更新日期：2019/12/14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

Tui

會員編號：#8014
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：向去信要求鄧炳強對推跌女童一事道歉和擬生產防警暴童裝的商人周小龍稱「做多咗」。

上述資料更新日期：2020/9/14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

係咪琴日個單啊

又借意搜屋搵料

咩事？

尋日爆果單好柒
但係都算浪費警力？

軍政府

快手

用咩罪名

區議員又暴動！

推

仲有人生鳩流流長

你浪費警力所以要浪費更多警力去拉你

Push

係憎黑警但真係唔好傻到老作啲野

細罪

啱啱睇now新聞話佢之前話被警方拘捕但其實冇，佢事後都承認冇呢件事，但點解會「浪費警力」？

推你

因為依家要拉佢 所以浪費警力

黑警鳩拉無後果
比著我都瘋狂拉人啦

BLOCK你條弱智支那先

拉完可以告多次浪費警力
放完再拉 再告多次
正呀

咁撚多五毛

第一二頁超多五毛

功德無量機啲fd

盧俊宇個page 都開哂機器出左一大堆五毛
連登post點都會有幾隻上水

真屈既就咁大反應
算唔算係承認左其他都係事實

佢篇文話被曱方恐嚇會拘捕，無話拘捕左
係曱甴扭曲佢講嘅野虛構事實

屯門區議員好似特別多on9

就算係都no one give a fuck

最多幫佢po下ig story

聽日繼續返工放工打ps5

點解個議員講大話咁on9?

因為何君堯輸左比佢
所以個個五毛有位入仲唔狗衝咩

會員編號：#222907
會員註冊日期：2018/11/19
入 LIST 原因：對被困義士幸災樂禍。

上述資料更新日期：2019/11/18
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

自製fake news

浪費警力+阻差辦公當兩條計

會員編號：#14941
會員註冊日期：2016/11/26
入 LIST 原因：經常發表運動已輸的言論，嚴重打擊各人士氣。

上述資料更新日期：2020/7/17
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

佢唔只一次想搏出位

清算來了

用呢啲嚟博出位係真。戇鳩喎

嘩嘩！！咁都可以出錯？

警甴又老屈盧俊宇屈警甴

收皮啦曱甴

你睇下條柒頭個 post 先啦
賴自己個助理

唔熟盧俊宇既講俾你地聽

佢係屯門做左好多野
又有支持黃店
同埋打低左何君堯

CLS

你又知唔係警甴老屈佢迫佢扮講錯？

佢嗰時有冇去警署邊個知。就算口誤講錯警甴都唔駛寫咁大篇野，警甴老屈開係人都知

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

辦法總比困難多

梗定係續個ko你
話知你點搞

鳩up都犯法？

我話：「陳小明屌我老母呀！」

但其實冇屌

咁我犯咩法？

好似有啲道理

唔明點解上面會有人(五毛pr除外)恥笑佢

same

上面班人乜料大家心照啦.

垃撚圾三毛.

依家啲警謊咁人民日報feel嘅

因為佢係民主黨
同埋民主黨 個個都淨係睇到許智峯同鄺仔
雖然我都唔會全信白鴿 不過佢做到野我就支持

block柒左好耐了

P排推唔到

不過我慢慢開始懷疑係黑警搞佢，所謂自殘片其實係國安假證券

巴打好勁

雖然我都唔鍾意白鴿
但我對佢印象唔錯

收到風個助理淆晒底 估唔到Carry Lo賴鳩佢地

要搵其他區議員求助

盧俊宇就早前的公開帖文向公眾致歉

就本人盧俊宇於2020年11月21日晚上發出的公開帖文，本人作出以下回應：

1. 本人當日與助理透過電話溝通，因表達和理解過程出現嚴重落差，致令帖文部分內容與事實不符，對引起公眾疑慮，本人深感歉意；

2. 本人事後理解到帖文所造成的影響，已在11月23日主動把帖文删除。

對於事件造成的誤會，以及引起公眾的疑慮，本人深感抱歉，並會深切反省，承諾日後將更謹慎處理網上發佈的資訊。

一定入助理數先甩到身

21號出 post ，如果真係助理出錯，一早就會 del post，點會隔左兩日先 del 啊！

做佢助理真慘！ 硬食大死貓，隨時代 curry 入去坐

curry坐3個月無得選架ma

矛頭逐漸指向黃區議員

王百羽單嘢係咪真係貪污先

fuck!

block左佢好耐 支那喜

印象中舊年維園100個候選區議員集會好似有佢，都係其中一個被人拉左既

夢想成真